Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (6)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (1)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (2)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (3)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (4)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (5)

各巴打Powerbeats Pro評測

# u9tntpvf
聲：正常，唔好高期望
音量：10格或以上
通話：正常
連接：良好
隔音：唔隔音，唔好有期望
舒適度：良好，有零星反映其中一邊耳戴得耐會唔舒服，但另一邊無事
戴眼鏡：無問題，舒適
電量：好夠用
恐龍蛋：大部份人接受

優點係戴得舒服+穩固，電量夠，有Apple加持IOS
缺點係唔隔音同恐龍蛋

結論：物有所值，可以課，但未到唯一選擇同必買，有其他類似價位質素嘅選擇

# 黐筋妹
試左幾日
開心使用中
之前聽極都斷既旺角西洋菜南街用都完全冇事
超順
係戴得耐有時會覺得右耳有d 痛
同埋略嫌細聲左d
比起之前用既藍芽耳機要開大多兩三格音量先ok
比朋友試用佢要開到最大聲先覺得ok

# 蔣志光
頭先去士多試左
原裝耳膠真係把撚，唔換左佢會搞衰晒個體驗
聲就一定好過AirPods ,好重bass但人聲偏後唔知關唔關開左eq事
音量方面可能耳膠太閪有d細聲
但戴落唔會唔舒服，個條膠唔會好大影響，因為都真係好軟下
同埋個盒好撚大個

# 自習獨立
星期日第一次full charge 計起, 到宜家聽住歌打包膠
恐龍蛋: 27%電
兩對pbp : battery 工具 show 87%
電話: iphone xr
使用情況: 返工放工 (每日各1hr ) + 空閒時間(~ 6hrs) + 閒置時間 (~6hrs)
Total hours: 18 hrs ( 大約)
閒置用電( 連左電話拎對pbp出黎計) 3小時用12%電( 平均 1小時 4%)
利申: 因為冇實際用Timer 計, 使用時間除左返放工時間, 都係大約數, 但誤差應該+/- 1hr

# 化蝶
小插曲 諗住冇乜人 即刻可以試玩，
點知隻耳機冇哂電，拿拿聲叫sales妹仔，充返電先
順便試下佢快充速度，睇住佢充5分鐘，充到38%左右個盒，先有電比隻耳機。有點慢。

本人帶眼鏡，第一次帶有d雞手鴨腳。
原裝耳塞，感覺唔係好隔音。
連接方面，真心快 一打開蓋. 我部xs max就認到

戲肉，開joox聽歌，音質好清 低頻冇以前咁勁
試大細聲，推力真心唔係好夠，要去到尾4格先聽到大聲。平時用65T推一半已經好夠。本人聽慣大聲。
建議一定要換耳塞！Powerbeats原裝耳塞完全唔隔音。
隔離個大媽講野都聽到哂，已開剩尾4格音量

其他如基本手動按大細聲 轉歌都有，
舒適度就 係爽既，小弟帶眼鏡不停帶上帶入都冇問題。
講到物料 佢層膠 我怕好易有油污積累，大汗臉油多既都要勤洗。

外表，老老實實 如果唔係勾耳就好啦。我自己感覺真係好似助聽器

# 貓仔愛上貓
用咗一個星期
iPhone XS w/ iOS 12.4
總結下我自己個人遇到嘅問題

連線／接收方面
搭地鐵、巴士、行mk/cwb，so far一直都冇窒過同冇斷過線
但係問題在於打開盒蓋嗰陣
iPhone彈出嚟個耳機畫面有啲慢
同埋一邊紅色感嘆號（=連唔到）都幾常見
我估係因為我屈過個耳掛開盒蓋嗰陣
開盒蓋嗰陣會勾到耳掛 揭起咗一邊耳機

佩戴方面
搵啱ear tips已經好大幫助
我就用緊Spinfit cp360 L size
戴眼鏡嘅人小心啲
我個情況係 個耳掛根部會喺我行路嗰陣不斷撞到眼鏡抦
由於係根部嘅關係所以無論我點屈條耳掛都好都解決唔到
加上入耳式有聽診器效應
搞到就算音樂開到好大聲都好
每行一步路都聽到個耳掛撞到眼鏡抦嘅聲
而依個都係我想賣返個耳機出去嘅原因
由於唔同眼鏡設計有異
所以買之前試最好行幾步路試下有無依個問題

今期貼堂評測
# tfothouson
忍唔住買埋sony玩，用左兩日

Connection : pdp 贏九條街，wf 試過兩次斷線，可以接受，但聽電話唔夠順。開wf 個app 超慢。另外，如果用wf WhatsApp voice msg, 反應都好慢，pdp就無呢個問題

隔音 : Sony 贏曬，真係好正，開50%已經夠曬大聲唔駛同外來聲鬥大聲，但控制noice cancelling 有啲麻煩

音色: 不相伯仲，但我覺得sony好少少

舒適 : Sony 帶得耐有少少耳仔痛，pdp舒服啲，兩隻都唔易甩

叉電盒 : pdp成日因爲接觸不良是但一邊叉唔到電，Sony 就無問題，同埋細好多。用iPhone 嘅pdp會方便啲可以用一條線叉電話同電盒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

快速留名

我今日終於收到貨了
用啱耳膠
隔音都接受到
同用開隻65T比較
播歌好少少

但因為今日無時間
試唔得耐
聽日先試下斷唔斷

但耳仔要習慣

分享下用邊隻耳膠

7/9機場更新 求求大家

用緊原裝果款咋
用最大size
用落覺得無問題🤣🤣

岩岩到貨

Repair左做gym又窒左三次
關唔關冇帶盒係身事

我跑咗咁多次步都冇試過wo

買電子野手神真係好差

我都係今日到貨

想問吓邊度有得試，睇片delay嚴唔嚴重見到price hk有鋪頭做緊1500左右信唔信得過

Delay嚟講應該係幾乎無
去apple store可以試
至於邊到買好，風險同價錢成反比
Apple store最穩陣，買完即場試有問題可以換
Reseller平過store少少，但係有問題唔知點搞
至於price hk嗰啲

唔該巴打今日去apple store睇睇先

Final type e 邊到有得買？

係街有時會斷
跑步斷嘅次數更多...
利申 仲用緊 iPhone6s 唔知關唔關事

隻耳機防水程度可唔可以直接沖洗？跑完步好多汗

今日用左4個鐘左右
朝早10點由沙田去深水埗再入寶琳再返沙田

全程無窒過
通話質素無問題
試過路邊 黨鐵內
有背景聲 但人聲清晰

用緊原裝耳膠 最大size
隔音能力接受到
同65T唔差幾遠

電力唔講
一定夠用

帶上耳機
要慢慢習慣
左耳用左幾粒鐘
有少少痛
右耳無問題

可以

沖涼帶都得？

其實個充電盒都算放電快？

得，但盒唔好帶，唔防水

買左藍色同埋final audio type e size L
但帶耐小小都係有小小un著唔太舒服

想問隻耳機有冇得熄機唔放電 係咪唔用放入盒就得
同埋想問可唔可以set到一開盒就autoconnect
我開盒佢只係彈個動晝俾我睇 但冇個connect button 俾我按
又要我入setting按多次connect耳機

你除落嚟佢已經同你做Standby mode，放入盒都得
你開盒已經自動連線，除非你用Android機

但入水係咪都唔包保養？

睇你用咩理由去解釋點樣入水

例如？

thanks
咁想問ipad iphone 轉換 係咪點都要入setting重新連一次

控制中心㩒呢度揀返Powerbeats Pro就ok

準備入手 有咩要注意

錢

更新左12.4.1版本後就顯示唔到電量，你地有無咁的問題？

同埋一部IiPhone

iOS 11已經開始係咁，食左一行電量顯示bug

iOS 13 fixed 等多幾日

想請教下點先可以知道左耳、右耳同盒分別仲有幾多電剩？

iOS/Android

其實平時出街 唔帶盒就咁 有無得待機 或者熄

除落嚟就係待機，不過你要搵袋袋

sor, 係IOS 12

電池小工具

買左type e L size 啡
無得試 買完唔係好fit
想換對M再試下 有無巴打換對試下

Tg :

M Size係原裝既S Size

右耳原裝m唔係好舒服 成日覺得漏聲 以為唔夠大
點知係細

原裝耳塞好垃圾
巴打有無咩好介紹

有無巴打想收？有對黑色，買咗一個月想放
$1300

包埋兩對final type E LL耳膠、一盒T400 Comply綿

早知搵你收 尋日收左對1450

1450就買全新啦 全新都係1500

都無所謂 新淨有單有保就算 btw1500咁平邊度有 搵親都1800

有無巴打知個盒有無得散買？
因為有兩間屋，想每邊放一個
唔想成日袋住走

最近終於覺得多左人用

好似無得咁架喎 去士多買囉

買多隻做士啤冇壞既

買唔同色 左右溝住來用

咁就唔怕一邊倒水電，兩邊都平衡電量

幾型

會唔會同時兩邊唔同色但可以同平時咁一齊播

呢個要問天才先知

姐係好似左邊用AirPods 1，右邊用AirPods 2咁，我估iOS 13應該得

如果放唔同色入同一個盒會點？

應該得架喎 d人唔見左一隻都買得番啦

唔建議咁做 離開個盒就係一直連住藍牙 耗電明顯 手動中斷都沒用 解鎖會自動連番

關電話藍牙都可以 不過又開又關好麻煩

巴打係邊買 有單行貨?已tg

我都係咁諗
但以上例子 AirPod 1同2係兩代產品
Pbp係同一代產品，各一隻色放入同一個盒，閂盒開盒再重新pair，唔知可唔可以變做一齊連呢

Final andio type e L碼 換 M碼一對
有意tg

Audio

有無巴打放？ 我賣左 想買番跑步用

我唔見左對 有多個盒 巴打係咪要
要山留tg

我用個fd果個試過，pair唔返

咁搞笑 我又得wo

可能我問題
我試清楚d先

最後入手綠色現貨係幾靚

趁埋iPhone 11 Pro Max午夜綠色，正呀喂

想問beats QC點

記得早前有巴打講beats X 好易壞
Powerbeats pro 會唔會都係咁

我有一隻跌咗落屎坑都冇事繼續用到

BeatsX我覺得係真係易壞
可能係屈得太多
我壞咗次，去換過條
試吓唔放入個膠囊到，唔屈佢，仲未壞

我beatsX同powerbeats pro都有

哇

Thz 巴打，

我AirPods 1st gen 已打柴。

煩緊買AirPods 2 or PBP好

AirPods 啲電真係
PBP出咗無耐，但係啲電虧咗都應該好過AirPods

呢個真 新機隻原諒綠好正

應該會trade in部Xs Max換Pro Max綠色，再買多隻綠色Powerbeats Pro

成日單邊冇聲點解決

未買Care可以去馬了，$229

灣巴同國巴都係蘋果嘅重要收入來源

好撚癲

229真係好抵

Care價錢反映風險
姐係好撚難先會壞

係咪同iphone一樣？想換新就直接丟落地下加錢換新走人

有冇人粒蛋充爆電都係得97%

有

x2
似係Software bug問題

其實有冇得換，買咗1個幾月咋

差到100 但係擺一陣就98

唔洗換，feedback去會出更新

如果而家買care 兩年後換電應該點做？
AirPod 1 粒電都係兩年打柴

頭先買左E type LL, 太大有舊野頂住咁

上網買唔到 佢認唔到我買咗PbP

邊條link 買，apple 網搵唔到有pbp apple care 買

AppleCare+ for headphones

搵到啦，2年內電池打柴都可以換既話抵屌

好似無得上網買？得去store or call that phone

用開佢原本跟機個耳塞，請問type E 要買咩size?

L size

同埋邊到有得買

電腦商場多數有，星際/LetGoAudio等等

98

每次收取$229 ， 咁買果陣比幾多？拎去整比229？

想請教下 2000左右budget 偏向base多少少 要求隔音強 最好防水 有冇咩好介紹

我諗隔音強就得返sony個隻
好似有active noise cancellation

左右pair up唔到點算？
重連左好多次都唔得
宜家得一邊有

唔好意思想問下sony邊隻

右邊耳機已壞，買左個幾月。
放入充電盒左耳100%，右耳0%，盒滿電，救命。。。

想請教下 house of marley liberate air評價點？香港有冇得買/試？

你放落去嗰陣有無壓一壓佢，個盒盞燈會閃一下

發覺個盒去keep住去電 點搞

見 Powerbeats Pro 可以60日內買 AppleCare plus, 可否喺外邊買，返士多加 AppleCare plus?

有，係突然死左

唔係有一年保養？

有無巴絲戴住powerbeats pro，喺whatsapp錄音時乜撚聲都收唔到？

我已經係正常音量

有無巴打係士多買埋apple care?
唔買既巴打又覺得點解唔值

我覺得係apps問題
有時whatsapp啲錄音係要唔知點整整吓先聽到

用左個幾星期
硬係覺得耳仔有啲唔舒服

其他斷線問題就唔擔心
斷線情況接近零
講電話亦好好
黨鐵車廂都無問題
電亦一流

除左用耐左耳仔有d唔舒服外～整體感覺良好

我發覺唔舒服係因為個耳睇太大，佢附送咗個兩節耳同細耳膠，換咗之後就唔痛lu

巴打 我今日突然都係咁
同求可以點搞

啱啱去咗買AppleCare+ 隻精靈好靚女 好好人
不過佢哋第一次後補AppleCare for PbP 唔係好熟個流程 結果成堆精靈圍住咗我

佢入面有個制俾你repair 長撳佢

試過 重新connect左一次
而家情況係pair到
右邊正常
但係左邊無聲 可以play/stop by beats-button
如果剩係戴左邊play music
iphone會窒一塞然後自己變番speaker播

我有時得左 有時得右
拎一邊出泥ok
但2邊拎曬 有時會 show connect 一邊 另一邊紅左
之後佢會不停connect 左 connect 唔到右 connect 右 connect 唔到左

邊度?

咁睇好似返apple store 揾天才幫手好啲

即刻去補補applecare先

每間都有得買 記得帶單或盒

各位巴絲，新手一問，買完洗唔洗做登記保養果類野

可以加AppleCare $229
唔加都得嘅

Same ip6s, 跑過3-4次步表示無問題

個日買機問過藍精靈，好似去Store買 $700/$750 個原裝盒

買 Care $229, 拎去整再比$229

有單就ok

我覺得買又$229 整又比多次$229

差唔已經係機價1/4

兩年後已經可能心思思買第款耳機，除非你一年後即壞就抵玩囉

原整又比多次$229...即刻打消念頭

apple care係60日內購買
咁我可唔可以第60日去買?
仲有一個禮拜

但係兩年後粒電打柴可以比少少錢換

冇意思㗎 計你買pbp果日
如果第59日壞咗就冇得買AppleCare 早買早著

仲諗緊買唔買...整又要再比錢..

$229 咁平 可以換兩次電 超值

換電唔洗比229？

咁緊係要 點都平過冇保去換電

冇保 每件$789

都係買了 至多放出去果陣加番一舊

個保養係咪要去番checkcoverage度查?

我諗pbp好難好似AirPods 咁
AirPods 本身就唔多電
Pbp就算啲電少咗
仲有好多個鐘

係人為壞咗先要姐？

正常外觀上無爛到都唔洗錢
同iPhone iPad嗰啲一樣

早幾日用嗰陣都仲係出黑色，今日發現終於跟返機身出藍色
藍色真係好靚

問apple 有無得配

apple trade in 話俾Gib Card,換唔換powerbeats pro好呢？用緊MTW

有 有巴打話700一個

對黑色用落戴到好痛唔岩想放
連 final type e 黑色 L
tg:

有無耳棉推介 用緊comply t400 m size麻麻地
仲買左3對

Tst apple 買咗apple care 啲apple 姐姐開頭唔知pbp 有得買apple care 😂

有冇幫姐姐調較下

有呀，第一次係無咩經驗，而家應該好好多啦

想問如果一開岀黎個隻耳膠size岩 岀去買final應係咩size

個電量係咪有bug? 我用緊12.4,經常左右耳電腦差幾十%,明明一齊用

之前有冇試過用單邊？

冇

咁就奇怪同埋叉完電個盒永遠唔會100%，一定係97%

其實Powerbeats Pro出左都有3個幾月，仲未有第1個software update

啱啱有更新了

之前版本：1E205

最新版本：2A364

係咪自動更新

Yes

去邊度睇version的？

設定>一般>關於本機>Powerbeats Pro
更新方法：將已連線iPhone既Powerbeats Pro放入叉電盒，合蓋放iPhone隔離等5分鐘左右應該更新到

更新完好似細聲左少少之前開一半多兩格，依家要一半多3-4格

thx PB大師

有冇話點樣set spotify啲聲會好啲？

睇你聽咩類型歌多，我比較過AirPods 2用同一set eq 低頻勁過Powerbeats Pro好多，都唔會拆聲
Powerbeats Pro著重中高頻，已經唔係以前既Beats
我聽開old school techno，你見我中高頻拉到勁低就知咩事

過獎啦，都係自己有時間得閒做下功課，研究下咁

更新完2A364報告：電量聽個半鐘左右仲有87%電，音質冇乜分別，音量細過舊版本少少，通話方面冇得試，太撚毒

thx！

本身諗住買400 後尾個老闆同我講200會好啲
有興趣就到地方可以交換一對試下

我覺得音量一樣

好似多bug左

我用緊S size 都夠, M size 唔係幾戴得慣

唔怪得知我對藍色突然識出返有顔色嘅動畫

硬體板本即係咩？

硬體姐係硬體

留個tg?

powerbeats pro Firmware update??

Yes, 2A364

我更新唔到

試下照上面既方法，但Powerbeats Pro叉電盒要插電再關蓋

一關蓋就斷左連線

佢嘅兄弟AirPods gen1&gen2 亦都有更新

正常，佢關蓋就會自動檢查更新

Updated thanks you

換咗Final Type E,好舒服
多謝巴打推薦

邊間有得買？

有時右邊放入盒好似冇差到電，可以點搞？

有冇人隻powerbeats 同我一樣會自己Connect 唔到？
成日係iPhone 聽緊，再switch 去 iMac/mbpr/iPad
之後轉返轉去iPhone 就要hard reset 過隻powerbeats

我有呀 要係其他機斷左 先轉好似好啲

放落去 用少少㩒一㩒佢
有時放落去對唔正就會叉唔到電

我都係disconnect 之後 , 咩機都連唔返

Same here 次次都要hard reset
唔知係咪關個更新事
明明之前我IPAD PC IPHONE 三樣SWITCH都唔會咁
係最近先成日有問題

等咗成個禮拜先寄到，買多套全餐FA藍灰易襯衫吖嘛
香港死人代理又貴又缺色又冇全餐食

唔關事，未更新前都係咁。成日都連唔到 ，屌佢老母

戴左一排覺得唔岩耳型，
6月尾apple store買，黑色，
連L及LL Final type E各一對，
放$1000，有興趣留TG

屌 岩岩連完PC想連返電話
隻左耳連極都無反應
Hard Reset左N次重連都唔得 係咪玩撚完了

我依排都係咁，前排去過問藍精靈話冇得搞，只可以成隻換

On99 又要預約去搞

有興趣，

我新買幾日，試過幾次左耳由充電盒拎出黎無反應。

要放入盒再拎出黎先ok右耳又唔會。

有無人一樣?

啱啱入手表示未出事住

放對黑色行貨full set,少用

Tg : nxn500

送埋m size typee同cp100耳膠

講漏左，充電盒長期帶套

見咁多問題 仲諗住入手

試下reset, 我同你一樣但右耳

唔搞住 佢都未搞得掂
只係哂時間去排隊換

做咩更新完咁多問題

即換定要等

之前換其他野多口問藍精靈咋， 佢話仲未收過有人遇到咁既情況
但就係應該成隻換

更新唔到既巴打可以插線上Beats官網更新

Nice bro

我想問下係apple買同出面買有冇分別 我見都係寫行貨1年保 但平幾百 1500-1600

撞正iPhone 11出 天才BAR要去到下個星期先有Time slot

無

真心一問用andriod想運動用推唔推薦

成撚日充唔到電想點撚樣，係咪次次都要開iphone睇係咪接觸到

升左上ios 13連唔倒線...

每日行過香港站個大電視都會窒，其他地方冇問題
唔知嗰度有d乜信號，干擾得好勁

我日日行呢段路都熄機，好怕干擾到壞

有冇人都係咁？

想問下PA 係香港行貨
定中國貨

香港行貨PA，中國係CN

未升住，25號出13.1睇下點

有咩分別？

– 加入了 iOS 13 Beta 5 移除了的 Shortcuts Automation 功能。
– Apple Maps 可以分享預計到達成時間給朋友。
– 音量調校的畫面加入了圖示，如果是 AirPods 就顯示 AirPods 圖示，是 PowerBeats Pro 就顯示該裝置的圖示。
– 動態背景加入更多優化了的 Wallpaper。
– 電池 Widget 的 Game Controller 圖示更新。

咁講法仲買唔買佢好定求其airpod算

Software update咗之後連線有陣時不穩定，唔知係iOS 定powerbeats pro嘅問題

8仔升咗ios13, 穩定連線使用中

想問下衛訊買係咪都可以照買Apple care？

60日內可以

Thx

IPhone X
Ios13 完全無問題
連線正常

邊款usb可以連到Powerbeats pro 同ps4主機

本身用緊beats x
值唔值得換Powerbeats pro

個icon係一直有呢個bug定iOS 13 先有

一隻pbp 一隻AirPods
iOS 13?

係好似之前唔係咁？

我無留意我嗰對係唔係咁

Me too😭

如果有埋連豬icon我又唔介意有呢個bug

有冇人知

Beatx之前壞左一邊，前一排轉左 Powerbeats pro。

你預左會細聲d，戴眼鏡會有好少好少唔舒服，始終有d軟勾。同埋個盒都幾厚，你唔戴袋應該拎唔到個盒出街。

連線一定無Beatx咁穩定，試過幾次由盒拎出黎有一隻無反應如果你出左街又無帶盒，就拎住隻Powerbeats 唔知做咩。

但係真無線真係好free，Beatx始終有條頸繩。Beatx無壞就換黎無謂。不過你自己落apple store試就最清楚。

係咪得黑色？

應該係

想問巴打你邊到買有平？

有無人試左 powerbeats 分享到音樂?

衛訊上beats promotion個網登記-$100埋單先1689
洗咩出細舖搏

藍色得士多有？

呢層就唔清楚

有無人隻powerbeat pro有單邊細聲問題
初初以為係耳型問題差少少
依幾日開到最大另一隻都蚊滋聲
仲有幾日就2個月 又無applecare
係咪check左佢有事仲可以免費整

之前用iphone6s 無問題
最近換左11pro
有蚊茲聲

講電話對方話好細聲,有無咩setting 搞搞變番大聲d

唔帶個盒 點樣先會熄左個耳機

應該熄唔到

岩岩趕住出門口 無帶個盒

太大舊我出門都好小帶。

燒電都唔緊要，我試過有次hang左，瘋狂斷線連線，要hard reset，又無帶盒，好彩隔黎個同事有，借左個盒黎用。

ios撚仲未update到個firmware

真係太大舊, 唔帶袋拎唔到出街

諗緊買唔買個d保護殼連扣，扣腰，但好似好柒

唔係好似，係直頭柒

我買左個殼連扣呀,
但係都廢事扣出黎
又重又大舊
都係笠個殼, 掉落袋

佢當初應該打平2隻耳機放，個盒就唔駛咁漲

其實都有啲後悔買
輸在唔夠方便,
其他都完勝airpods 既

推

俾你再揀

買佢定airpod?

會揀airpods 算

爸打邊個位? 睇晒成個衛訊網都搵唔到-$100

上完呢到登記會有sms有個code之後攞去衛訊埋單就會幫你扣多$100

感謝爸打無私分享

已買，比咗$229兩年AppleCare

想請問700-1000有冇咩好推介？

係咪bug?明明兩隻拎起曬聽緊

買了

咩機iOS 13

8plus 13.1

唔排除係iOS 13.1既bug，有冇更新Powerbeats Pro最新fimeware

啱啱check 左已經最新firmware
同埋想問下開蓋個白色dialog係咪唔一定show都會自動connectthx

係，一開蓋係秒連線，唔一定顯示動畫先連線

Ok thx

你係連到線但顯示差電？

我果隻L顯示差電完全連唔到線 去到蘋果話要寄返廠七到十四日先返到來

兩隻都連緊線聽緊歌，Widget就顯示叉緊電，應該係iOS 13.1既問題

同我琴晚一樣

有冇人戴左陣隻耳開始痛

開頭幾日戴真係勁痛，仲生粒野，應該係耳機位頂住耳渦，換返Final Type E耳膠就冇事

應該係戴幾日就慣

傾電話點set 會大聲d ,對家話好細聲

壞左第二對beatsx，又要買新耳機
Powerbeats pro好似幾好但開始唔敢再買beats
有冇pbp巴打有壞既情況

有冇巴打比較過nt01ax/ted01d/pbp各方面如何？
google都好少人拎pbp同其他brand比較咁或者我豬搵唔到
求分享

有無最新入手方法 係咪都係衛訊+減100promotion?

頭個幾星期都會
而家無事了

邊間衛訊有得買？同埋原價唔係1988咩？

遠睇好正
近睇黃黃地唔靚

點解我覺得部機唔夠大聲，同埋完全無抵音？唔通因爲我用apple music 無download

夾到耳痛點解決

我都覺得低頻嚴重不足，仲衰過AirPods，我用Spotify都冇download較320K音質，要用EQ推返高低頻，試下換耳膠

耳渦痛

唔係，出面，好似帶到好緊，夾到個頭好痛咁
唔知係咪耳膠太大定點

我都有同樣感覺，用緊AP2 ，漏音係勁，但抵音仲勁過呢部機

即係耳背？你係咪耳仔細戴得太緊

係
唔知係咩原因
耳仔太細應該鬆先岩

呢個真，Powerbeats Pro設計問題嚟，一來佢唔係BeatsX果種入耳式，純粹係將耳膠貼住耳窿然後耳機就頂住耳窿

試下屈大少少耳機個勾再戴，唔得再換細碼耳膠

個勾可以調位置？

金屬記憶物料嚟，屈大佢再戴

求教ios點樣auto update pbp個firmware

照平時咁用完放落盒佢就會自動update

巴打beatsx 用左幾耐壞一對好多人話好易壞，但我用左差唔多兩年幾都未壞 搞到想換耳機都唔得

上年7月買，今年5月一邊無聲拎左去整，佢比左對新既我。岩岩上星期又壞，今次係直頭開唔到機，而家過左保無得整

而家仲諗緊好唔好買pbp，對呢個牌子無哂信心，airpods唔隔音又唔係咁想買，救命

點樣睇到佢個version 我跟足晒都睇唔到

同你煩惱差唔多 AirPods 戴得唔舒服(自己問題）又唔隔音 搵日去試多次先再決定

設完>一般>關於本機>Powerbeats Pro
最新韌體版本：2A364

終於見到了 謝謝

我就so far都未試過airpods，唔知fit唔fit我對耳，但用開beatsx又唔想轉返用唔隔音既耳機

仲有H1都係，用慣左唔想轉用無H1既耳機，apple轉apple好方便

已完全墮入apple ecosystem

悶悶地講下感受先
開頭買咗第一日好開心
帶帶下就覺得麻麻地...好痛囉隻耳仔
每日用都唔慣但買咗又唔想煩賣出賣入
焗住用 見大家話轉過隻耳膠膠會好D
試過幾隻之後 哈 屌。
係SSP買撚咗隻Sony $20 有齊大中細
哈 帶咗幾日 都唔太覺痛 信心大增
加上核電 真心鍾意❤️

前日仲賣鳩埋個AirPods 第一代
賣到成$450仲唔跟線俾佢
Hmm...心情好爽
鳩噏完

唔帶盒用唔用到一日
個盒好撚大

應該得 用成日都真係用唔到佢幾多電。
我有袋所以又無咩所謂
不過我都有諗過如果 果日想輕便D唔帶個盒點算好
Hmm...買個細細地嘅盒仔袋住都好

但係咪如果唔放返佢入盒佢會一直着住...

帶得耐一除耳蝸入面真心少痛

佢有sleeping mode 好似

始創衛迅有綠黑

開頭係痛 但戴慣左就冇事

Pbp做唔做到ios13個share music
話曬同airpods一樣chips

做到，AirPods1/2 BeatsX都可以

原裝耳膠真係垃圾

利申：耳綿撚

點解powerbeats pro 無無線充咁on9

第一代冇無線 第二代加返 咁咪又一次upgrade 咁樣先呃到你錢

求指教傾電話點大聲d ,定佢本身傾電話,對面聽係好細聲 大家無呢個問題?

想問如果係細鋪買行價，信唔信得過？ 定去番連鎖店買好d?

睇清楚係咪PA/A，係就行貨，買完60日內拎返張單去Store買埋AppleCare+ $229延長多一年保養

除非佢好似AirPods咁有得散買個無線充電盒我會買

無知一問，咩係PA/A

(1P) Part No. MV6Y2PA/A就係黑色行貨

Thx 巴打

其實係咪唔太隔音，用過原裝大碼同Final audio X碼 都係好似唔太隔咁
有冇巴打啱FA耳膠 M同X，我想換對XX試試

老實講，其實點換耳膠都係隔唔晒音，始終係耳機設計問題，但點都好過原裝耳膠少少

中中地伏Feel 撘車都聽到隔離把聲

佢唔漏音已經算係咁，同埋舊電夠你用一日

可能我用開hi-end耳機，完全隔音，反差太大
除咗唔太隔音，都ok既，通話質素有待嘗試

升完iOS 13.1 個較音量制成日壞壞地

我都諗緊係咪我個耳膠太大頂到我耳仔痛
教左條膠好左好多
但一放工戴個頭又好痛
雖然唔排除因為我唔夠瞓

點解你個問題同我啱啱入手既時候一樣唔講唔記得啱啱戴頭幾日有時真係會頭痛過左一排就冇事
BTW 希望巴打早啲適應

我早上戴ok
但放工戴就頭痛
你都係咁？
之後慣咗就冇事？

係，有次痛到嗌救命，唔夠10分鐘要除落嚟，跟住聽巴打講換耳膠就冇晒呢啲事發生

我都換左冇用原廠
不過唔知而家呢個係咪太大

換左邊隻Final Type E

原裝M size=Final L size
你換L應該冇錯

我用緊LL

我都係用LL，原裝L size都唔係咁夠大，貼唔實耳渦，搞到漏晒音啲音質又唔得

同埋唔夠大會有d空洞聲

一來啦，二來機身已經頂住，耳膠冇得再塞入啲

希望快d可以適應

啱啱無聊再較下Spotify EQ，發覺再推高低頻已經唔拆聲，可能同個耳機更新有關

星際入咗手黑色 1590
係pa/a 但恐龍蛋真係太大舊留返黎做運動用算

iOS 13.1 audio share 問題，可能有bug
我電話用pbp做主，開share audio比AirPods ，個airpods就係開蓋都唔會彈出嚟做連接
個調返轉用人地電話airpods做主導，再share audio，當pbp開蓋係即時出到做temporary connect

唯一做到share係要喺Bluetooth 入面pair埋airpods先得
有冇巴打試到？

即係pbp 都係廢啦

早兩日唔見左airpod
想收黑色自用 有冇人放
Tg me thanks

細鋪買都係$1500左右，除非你好手緊，建議唔好二手

Thanks Ching
但點解嘅

想問下講電話收得好唔好
Whatsapp錄音係咪同airpod一樣

一來衛生問題，二來講真二手唔係平好多，真係平二百幾三百我寧願去細鋪買再拎去Store買埋$229 AppleCare+

電話/WhatsApp錄音方面你放心，除非你用Android機，基本上都好少會斷線/窒/細聲

Thanks

我仲未敢試6音

快啲試啦，等你包膠

有啲衝動走去搞半模第二日都未接受到唔隔音

半模姐係咩

電話好細聲
利申用iphone

b&o e8 2.0 同powerbeats pro邊個好啲？
用緊iphone11 pro, 有冇巴打俾到意見？

未用過B&O E8 2.0唔方便評論，睇下有冇其他巴打幫到你

E81.0同2.0係無分別 聲就e8好啲 但個人覺得好怪唔好聽
Pbp 就方便 穩定 無咩delay

有無人成日connect都得一邊有聲 要入返盒connect多次先得

E8 利伸 兩個都有

E8 啲電用到幾耐？
佢個case好靚

換左耳膠，估唔到可以差咁遠，
可能我之前用pbp個原廠最細碼耳膠，啲抵音廢到爆。

用返中碼已經有返晒抵音，換埋type e 仲好左啲啲

早兩日落去新之城嗰喥窒到仆街，駁iPhone11都係一鳩樣

我

呢兩日帶個感覺好左好多了

分分鐘天才都唔知

爬哂成串，但好少人討論適合PbP嘅耳棉，有冇巴絲打推介？

用緊comply ts400

我早排試過咁 試多幾次之後直頭連都連唔到
最後擺底左係apple度 過幾日整完就拎得

聲音效果如何？舒唔舒服？

一直用開shure 215同comply耳綿，所以聲同隔音係冇得比
不過點都好，pbp搵咗耳綿係好過原廠粒膠好多，
粒膠戴得耐會唔舒服，而耳綿冇哩個問題
隔音亦都好咗，不過應該係pbp設計問題，唔好諗住同shure 215比較個隔離
個情況係我用shure喺地鐵冇聽歌係基本上唔會太聽到廣播同行車聲
而pbp就算播緊歌都會聽到，除非你開好大聲，但係會兩樣聲架埋變得勁嘈
不過通話真係一流，就算喺地鐵嘈到你聽唔到人哋講乜，對方都係好清楚聽到你把聲

支持外國貨 天滅支那狗

錄音廢撚到仆街
聽都聽唔到

如果單邊唔著係咪一定要入返盒先得
有無咩reboot方法？
次次出左街無用盒先發現一邊連唔到
咁就全日

無應該入盒先搞得掂。

我上次問同事借個盒，好on9

想問可唔可以淨係帶耳機出街，留番個盒係屋企？會唔會有Connection 問題？

可以，冇問題

之前有post話用final audio type e 正好多
有冇巴打用緊？
Comply 既話應該用T400?

放咗幾日假無用，今朝拎出嚟左邊有電流聲同連唔到，要放入盒撳reset 先掂，有無人試過？

我琴日都係咁，又係放左幾日假冇用，琴日一用就好勁電流聲，結果我將部iphone重新開機先冇事

有無得淨係買個盒，想放一個喺屋企，一個喺公司，咁就唔駛帶盒出街

請問去細鋪$15xx 買信唔信得過？

你去得細鋪買不如買2手

我個隻$1,000放俾你仲得

有冇巴打有多個充電盒放 我果個唔見左 問左話要上genius bar配 有排都冇得用

細鋪冇保養？定有其他問題？

岩岩買
戴得耐都會痛 約一30min到
同唔隔音
有無解決方法

係，同ap完全無得比

我想問咁多位知唔知邊度香港有得買保護套

駁唔過
胃信 好似17xx呀清

我個隻 士多貨，俾完錢開嚟試有電流聲，個天才仲話未差足電先會咁

死都叫佢換過隻，用到依家都無事，屌

之前用6s, 就算去到人多地方，例如地鐵， 都係幾日先疾一兩次
換左11pro 之後， 基本上人多就狂疾，無人先唔疾
我以為係pbp 神神地
但係今日拎返6s 出黎搭地鐵，全程一下都無疾過
究竟係咩問題

XS max 人多人少都冇疾過

唔通係部11pro 問題

係 “你部11pro" 有問題

我身邊都唔少人轉左 11pro/max，都轉左 pbp，都無疾過

你地覺得final type e 好定 comply ts400?

係咪即使我買象牙白，耳膠都係黑色？

白色

最近有無update過?

回錯post

thx巴打

如果genius bar 配要幾錢？我反而想買多個盒放喺公司

開頭用pbp明明人地聽到我講咩
最近同人講電話 對方完全聽唔撚到
有無巴打有呢個情況

$789 我估都係當遺失處理 有ac+就$229 但會用咗一次維修機會

229 抵喎，有買ac ，咁買咗係咪兩個盒都照用到先
我想買多個盒擺喺公司

唔見咗個充電盒，其實去淘寶配充電盒得唔得？
有冇巴打試過

遺失好似唔得喎，曾經去天才問要有屍體喺度先可以Claim

遺失買番個要789蚊，有無ac 都唔關事

有冇人會左右耳唔同電量
偶爾就會右耳顯示冇電
但唔係日日發生

想放左佢 二手價幾錢

可能放落盒度唔啱位叉唔到左邊

有無人放個盒？

有單邊用唔到完全連接唔到 變咗舊廢膠

更新左ios後多左單邊無聲問題，我要再放落盒再拎起先得

咩色

唔洗，
iphone熄左再開番藍芽，
係果個版面手動連番就得

有無巴打放type e M size
或者想M 換L?
我買左L size 唔岩

放返入去都唔得
連電量都睇唔到

同埋壞單邊後 個盒啲電用得超快 臨瞓前80%
今朝得返20% 唔知同單邊壞咗有冇關係

似係單邊壞咗但個盒又不斷幫佢差電 變相放緊電
Sorry 1999

新個Solo Pro好似幾好J
不過d色唔啱⋯⋯

Solo Pro半罩耳唔係咁啱，希望會有Studio Pro

應該好快有

Solo 3 Wireless $1.699
Solo Pro $2,499
Studio 3 Wireless $2,888
Studio Pro $3,688

studio本身降躁都好好

黑

可以換一對試下 用緊m

我都係咁 真係無電

留tg

想請問大家 ip用 暫時最好既無線耳機係咪得powerbeats pro
如果我用耳棉 隔音會唔會好好多？
可唔可以同時connect兩部device？

有無辦法whatsapp 錄音可以大聲D?

成日都錄唔到音

Carousell上面好多$1200-$1300既係真定假？
清一色女人icon

保養洗唔洗拎埋單

買Care時要，維修唔洗

不過有幾多人會買

跪求知唔知邊度衛訊有白色現貨？

我有
上埋beats個網攞個code 加埋apple Care 都係1918咋

$229有邊個唔買

放左未 有興趣

放上肥花唔使3分鐘有人要

放大陸版係咪會無人收

有冇咩case好用 有好多都好唔方便

低價啲，想換港版？

買左隻Sony ,廢事留咁多隻

大陸版係香港有無保養？

想換隔音耳塞
爬左文見有推介spinfit同final audio
冇研究開呢d想問邊隻好

我試完就覺得隻耳機本身就係隔唔到音
因為入唔晒耳道
唔關耳膠事

本身都壞咗一邊 諗住拎去整
尋晚唔小心成個仲要跌埋落浴缸 是咪可以掉咗佢

隻野防水架喎

成個盒跌落去

大陸 香港都有保養？

只不過換左啲聲集中咗同埋近咗
type e 值得換

有冇巴打知道如果拎去原廠整要幾多錢

有保好似798

人為都係798？

唔記得 上次拎去整見到係呢個銀碼
不過waive 左無收

高登黃金有冇賣？

星際2樓買既

thx，原裝嗰個點戴都係唔貼咁，隔音又接近冇

有冇人放popo綠/黑

我買左綠色 兩日 想轉藍色
你收幾錢

有單有保？
你出個價黎聽下

我係友和買有單有保 $1649
你出黎睇下

你想平幾多

1k?

哇你都幾狼死

1.2K?

仲有冇巴打賣耳塞

話說 我前幾日幫部電腦(win10)買左藍牙usb收藍牙諗住連隻powerbeats pro 但連極都連唔到 已經有長禁到閃白燈 連果時佢話檢查PIN 有冇巴打知點搞

windows個藍芽不嬲廢到有等於冇

巴打講到type e好吸引
Pbp原本個size岩是咪可以揀L

我用m 不過同另位巴打換左L黎試好似無分別
都係隊唔入耳

推 有無巴打連過

AirPods pro屌

想屌

唉！又唔見$2,000

預咗你會再課金

巴打又買啊

屌 想放左隻pbp
買airpods pro

放Powerbeats 藍色，有Care+
有冇巴有興趣？

做運動既唔駛換airpod pro啦
無必戴得隱

今朝睇完AirPod pro簡介, 即刻入手白色Powerbeats pro

點解

穩

做咩apple成日自己出啲產品打自己啲產品

我都想知點解咁果斷

等灣巴測試 pb攞嚟做運動真係完全唔驚跌

放pbp 好新 有花齊哂配件 有埋單同audio e 耳塞

個人認為個款好樣衰
加上我會去做gym... 帶AirPod pro 好大機會跌
雖然AirPod pro 係入耳式, 但我耳仔細, 佢外邊舊野好大機會會頂住我隻耳仔整到好痛
同埋男朋友仔都用緊呢款, 少少想黑白色情侶裝

新手一問
b&o 2.0 vs sony xm3 vs libratone air+
呢3隻嘅話師兄會買邊隻
或者有冇2000蚊樓下更好嘅推介

吹風筒

2000樓下買Sony

[耳機比拼] $1,080滑蓋人氣耳機PaMu Slide撼Powerbeats耳機狂人：低頻強但有機會漏音

你究竟而家有幾多對pbp同airpods

唔計AirPods Pro依家咪有AirPods 1、AirPods 2(無線盒版)、Powerbeats Pro黑色

以為你買咗白色pbp

咁運動就用pro 好啲

之前估佢會出AirPods Pro冇買到

Powerbeats Pro已經當係主機，做唔做運動都用佢
Macbook睇片睇波就用返AirPods

AirPods點樣都追唔到Powerbeats Pro啲電

我當Powerbeats Pro用夠一年，本身9個鐘電時間，扣返啲損耗都仲有5-6個鐘，相反AirPods Pro 4.5小時又係用夠一年3個鐘都唔知得唔得
不過兩邊都會輪住用，用死一隻好快打柴

開咩價？

放apple 買既pbp 黑色

突然咁多人放
換airpod pro?

如果ap既經驗,真係推下胸都會跌出黎
pbp同人打交都無跌
音質大家差唔多(極寧靜環境下比較)
晶片又一樣,價又一樣
ap pro我唔覺會比pbp高多過20%既好處

追款,為左威另計

有冇人有connection 問題，成日電話連左，但無聲，今朝reset完直頭左耳冇埋聲

巴打有興趣? 我想有藍色

但係pbp都係入耳式架 耳仔細應該airpods非入耳最fit?

放1000蚊 pbp 藍色 買左 24日 有AppleCare 有意pm:

間唔中都有

Airpod第一代 太大粒... 帶住時間耐好痛
入耳式唔係隻隻都岩...
今日帶住pbp做gym成粒鐘耳仔唔痛又帶得好舒服

Tg:Jail7890

放綠色 買左一星期 放$1200 有單有保養

tged

放白色 有單有盒

用緊powerbeats pro係街講電話對方話好細聲，想知air pro通話質素會唔會好返D

有冇人用 soul st xs2

性價比算高👍🏻

之前有冇用過AirPods 1/2

其實呢啲都係唔會對到嘴
你點都要講大聲少少
我諗你用AirPods都係一樣會咁

我做運動係用Powerbeats Pro
傾電話/落一落街就BeatsX

我見隔離post個個講到AirPods Pro降噪勁到好似聾咗咁，其實都會影響自己講嘢聲量，再加上收音咪離個口無雷公咁遠，對方應該完全聽唔到你講乜

用過airpods1，對方比較少話細聲

用Air pro 係巴士車尾
對方完全聽唔到
一來車尾太撚嘈
二來開左降噪自己都唔敢講太大聲

有兩隻size type e 有無興趣

咩size

1 set LL
2 set L

放powerbeats pro 黑色 $1000 包final type e耳膠
tg: pbplihkg

有冇apple care + 幾時買？保養到幾時？

放pbp 黑色 7月store 買有單 9成新耳膠未用過
tg

收pbp popo綠/黑 帶價留TG

$1100 ？

藍色1k
Tg:jail7890

黑 $1100 full set
連final type e全新耳膠
Tg: drunkkk7

黑 1200
齊單盒配件 購自apple store
全新type e 耳膠

$1000 有單有包綠色 10月20購入

黑色 1k
Tg:

今日冇咩搞用Blutack清下隻耳機，唔知係咪心理作用，清完隔音好左唔少，音場都闊左大聲左

AirPods Pro vs Powerbeats Pro

屌成撚日左耳冇聲 要擺返入盒再拎去黎先有聲 有冇人係咁？

尋日試過兩次不過係右耳，第一次冇聲放返落盒再戴有聲，第二次放返落盒再戴都冇聲，斷線再連線唔得跟住冇理佢，今日起身再用就正常返

係咪拎去apple都冇得搞？公認bugs?

以我所知係，有機會關iOS 13事，之前用Xs Max 12.4.1未試過呢個情況

條片個reviewer自己preference就airpods pro, 話兩者音質相若, 但亦有其他reviewer話其實pbp聽落係punchy d

樓主/巴打們點睇 想買隻低音表現較好嘅用

利申: 做運動搭車用多, 講電話就比較少

我都試過幾次，但唔係成日。

所以唔夠膽唔帶盒

依隻有冇降噪？

被動式降噪

今日試過，左耳無聲，要放入盒再拎出嚟先得，跟住聽咗陣聽到三下登登登就disconnect 埋，要放入盒再pair 一次，都係升咗iOS 13先係咁

一撚樣
未上13都冇咁既情況

我覺得會唔會係(分享音訊•••)呢個功能出事，之前iOS 12冇呢樣野都好正常

之前都有 應該係ios問題 我用AirPod pro都係咁

尋日買左，覺得啲低音唔係好出，可能要煲下先

另外想問可唔可以唔擺個case而熄到個耳機？

今朝搭車跌咗個差電盒, 想問問單買個盒幾錢?

低頻要煲，開60%慢慢煲大佢
唔得，但你唔用除落嚟會自動入Standby mode，好閪慳電既

$1000放黑色
8月尾買
有盒有單

我係右耳咁樣係咪中bug

我12但右耳都有呢個問題

我都係左耳間唔中係咁
有時仲要搞幾次先聽到

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

整要send 去新加坡咁癲架咩

係咪個個都出手轉airpod pro

有無人想收powerbeats pro 黑色？
全新購自Apple store

做咩唔用

公司送

其實有冇巴打等緊Studio Pro

【評測】Beats Solo Pro 貼耳式耳機 抑噪表現上乘 + 與 iPhone 無縫連接

Solo Pro 型號耳機將在 11月 21 日於香港發售，顏色選項包括黑色、象牙白、灰色、深藍色、淺藍色及紅色等，定價為港幣 $2,499

有無人要final type E 耳膠 size LL

是咪fit pbp? 如果本身原裝送嘅L size都太細, 呢隻是咪會比較好?

Pbp fit的 我自己都用緊一對 size方面就我一開始係用default跟機嗰個size 換左好似fit啲

幾錢？

巴打幾錢？

Studio 3已經有唔差既anc
係差粒H1
用緊studio 3 wireless用得好開心

我係右耳，買左1個月左佢有呢個問題，仲有放入去成日叉唔到要放幾次
最近忍唔住拎左去整

我都有呢個問題 唔知關唔關ios 事 ...

$1700 ？
我嘅tg 係

唔知做乜connect唔到 開個盒又冇燈著 係咪壞左

我s10
以為係android 先係咁
反而隻魔宴無試過咁

衛記好似都係16xx

細鋪 $1400

放藍色，9月買，連膠套同comply 耳棉中碼兩對(未用)，$1100

我唔知價 sorry
如果$1500 有無人要？
或者可以tg 我出你地覺得合理嘅價錢

屌 咩bugs 來 明明係powerbeats pro case

iOS 13都幾多電池顯示bug，之前iOS 11-12就食一行顯示唔到

國內pbp 有保養？

國內？你係香港買一定保架喎

有冇人仲有單邊connection problem?

買咗LL覺得好似太大，有冇巴打有L想交換呀

有無type e阿...

有，更新左最新ios左邊經常連唔到，解決方法，先帶左邊，再帶右邊，用左呢個方法暫時解決到

有冇幾合一差電座 岩powerbeats pro用
又差到iphone & Apple Watch
佢個差電位凹入去 唔知吉唔吉到入去

有陣時有一邊（我通常係右邊）會差唔到電，唔知係咪接觸不良 我每次差電都有確定充電個接觸位有插穩，但我平時出街係放係斜孭袋，唔知係咪浪下浪下整到移位
有冇巴絲都係咁？如果加個保護套包住會唔會緊d冇咁易移位？

Pbp 黑色 換airpods 2 wireless
有意留tg

有無人近排用pbp講電話
對方聽唔到你講咩

差唔多一星期中一到兩次靜音bug, iOS 13

買comply同spinfit,可以搵我
巴打價

有冇手足個耳機剩係得一邊控制到，右耳可以control但左耳就唔得

想問大家an 機主要想通話質素好啲
買pbp 好唔好？
定有其他更好選擇

更新了2C48

出左airpods pro呢隻耳機就少咗人討論😅

你真係成日睇住

AirPods 啲討論好多都係買貨問題

唔係，因為平時閂蓋5秒內一定會顯示未連線，但前晚閂蓋成個鐘仲係已連線就知道有更新，訓醒開嚟用就真係有更新了

係，起碼過完農曆年先有大貨

其實呢度點睇
搵極都搵唔到

設定>一般>關於本機>Powerbeats Pro

想問各位師兄會唔會有綠色既耳膠買？

放藍色pbp，9月中studio A買，連apple care 加對final type e

$1300

有意留tg

想問問powerbeat pro係咪唔可以同時配對2部機?
即係我想平時出街配電話，返屋企就配ipad...
但電話配對咗之後，ipad 開藍芽又搵唔到

iPhone/iPad有冇登入相同ID

我電話係配Android phone
但又想係屋企配ipad睇戲
係咪唔work? 要先解除部電話先?

想問下入地鐵窒窒地正唔正常
啱啱買
用緊android 機

有無人放type e LL一對？

想收一對

邊個位會窒？
有啲地方死症嚟，每次行過都會窒

想放黑色 購於apple store $1100 九成九新
保養至2020年7月中 有意留tg

想放黑色 購於studio A $1000 九成新
單唔見左
有意tg

想問下邊到多套買?定都係淘多?

漏聲漏得好犀利..
用緊原裝耳機塞

之前借BF個Airpod pro用過兩日
成日驚佢跌咁，行過坑渠都要小心驚比人撞一撞跌
所以畀返佢想自己再買個beats pro
本身用緊beats x，BF話聽我講電話好差
想知beats pro改進大唔大
(Airpod pro通話OK，想知Beats pro通話好唔好，主要佢有個耳掛安心D)

搭單

有無人android機用緊pop,值唔值得，謝

BeatsX講電話對住個咪都話差？
pbp 我同人講電話都ok，對方都無話聽唔到
我有beatsX同pbp

係，佢成日話聽到1999

airpod pro 同 beats pro分別用左3日
感覺：
隔音、降噪一定係airpod pro好，beats完全唔覺有

通話水準應該兩者接近？我用呢兩個同我BF講電話，
佢都冇好似以前我用beats x咁成日聽唔到

聽歌個感覺，呢方面我感覺airpod好D，可能我係先airpod轉beats pro
聽歌感覺明顯降級咁

配戴感覺，我BF有眼鏡，佢話airpod舒服
我冇眼鏡所以感覺還好，不過戴耐左(2-3hr)會開始唔舒服
不過我呢D每日有180分鐘係搭車搭船返工放工的，感覺beats安心好多
因為我會聽歌訓覺，有時個頭側埋一邊訓，airpod會跌
(其實講舒適+安心我覺得之前用左三年既beats x最好，如果用佢個耳機型狀+耳翼出返個真無線版就完美)

想收二手，咩色都得

放咗未

放左

咩叫恐龍蛋

差電盒

除左airpod 1 2
有冇啲唔係入耳式既true wireless 推介
唔洗好好quality
日常溝通用
唔該

先買左4個月對膠耳塞出油

用iPhone就AirPods Pro啦

巴打油耳

唔係呀，我懷疑有排，1x日左右無用，無吹風就開始自動分解

又用唔到大細聲制reset過都係咁

你又好似啱，之前隻BeatsX一排冇用，執野果時拎出嚟睇下油到反晒光

我都試過，擺落盒再拎出嚟先得
其實會唔會係iOS 13問題

Same

Kef motion one 大減價$888 大家點睇

都唔得

有冇另一部iDevice/其他電話試下較唔較到

想問下，係咪間間apple store都有得試個耳機？因為驚自己耳仔唔岩戴

出咗街先發覺pair唔到一邊

落大雨

係，同精靈講試AirPods Pro，會係櫃桶拎比你

打錯
Powerbeats Pro先啱

咁如果依家買最新嘅Powerbeats Pro仲有冇接觸不良差唔到電嘅問題？

唔好意思，想問下 通常戴到耳仔痛係耳仔上面痛(近頭髮位） 定係耳洞位痛？

powerbeats pro 同airpod pro個通話質素邊款好d?
音質應該2款都一般

Powerbeats pro 講電話清楚啲

我拎過去Apple Store換過隻新最後都係唔得

有冇清盒powerbeats pro 啲電已經倒水

一樣
有藉口買AirPod pro 輪換

我係油耳 帶其他耳機會好易甩

用唔用到5個鐘

我都係油耳用AirPods Pro未試過甩，但要定時定刻清潔，預1個禮拜左右清一次

咁有一定有 以前一個星期叉兩次就得 宜家home office 用少咗反而要叉3/4次 唔知係咪講電話係食電過聽歌

講電話一定係食電過聽歌
BTW 雖然我唔係日日用Powerbeats Pro，用7個鐘左右淨返10幾%，夠你用大半日，但續航點都贏AirPods Pro

師兄你個充電盒啲電倒唔倒水？

有冇買AppleCare+，可以去換過粒電

個盒都倒 耳機攞出來一陣間就變99%

唔拎去換電？

用咗半年唔夠 等多陣先
Apple care 得兩次

用多排先啦，真係頂唔順既話可以試下用AirPods 1嗰方法
將耳機同個盒用晒啲電佢，再叉滿電睇下有冇幫助

戴到耳仔痛？

會用多排嘅 Powerbeats 就算倒都用到幾個鐘 問題不大

如果係買 買另一個牌子耳膠定耳棉音質會好啲？

我果個好似差唔到電

個盒叉唔到電定耳機叉唔到？

尋日插左好多次先差到
講緊個盒

可能差電位有塵，你對接 放張膠紙入去痴一痴

Powerbeats pro 用耳膠定耳棉音質會好啲？

最近好有問題 唔講睇youtube 果陣較唔到大細聲 淨係三至四日同我斷一次線就已經頂佢唔順...要我拎個盒番出黎重新連一次
早個幾月已經換過一隻新 家陣都仲係咁...未買真係唔好諗著買

身痕又訂咗airpods pro

有冇更新耳機版本？

最新版本係咩

成撚日叉唔到右邊耳機

我都係，前日早上拎去整，今日就收到貨，依家整完直接用dhl寄你屋企佢仲要係寄返去新加坡整，快到

我係要拎出拎入先有時差到
巴打完全叉唔到？

接觸不良，時得時唔得

一樣，駛唔駛book?

我係即日book架，啲時間都好齊

Thanks 巴打等我又攞去整先

有呀...最新版仲差過之前...我都唔知係咪我唔好彩

我好耐之前試過一次，要擺落盒再連線先得
其實好矛盾，都唔知係iOS 13問題定Powerbeats Pro問題

你放入去有冇用少少力撳一撳佢，我嗰對每次都要用少少力撳下先叉到

佢直接del左我個連續紀錄 要我重新連接...
聽聽下突然間斷左 放盒拎番出黎都唔得
然後就彈「這不是你的Powerbeats pro」WTF?

軟件問題，唔知係耳機軟件定係手機軟件問題，但知道一定係你唔好彩

It’s suck!!!

有，時得時唔得
要做幾次先叉到

咁你都係成個拎去Apple Store搞搞佢好啲

我都照你咁做 先解決到加減制問題

搞到啱啱落街跑步要拎電話出嚟較大細聲

依家又制唔到

約時間去apple store換鬼咗佢啦，你個野壞咗

原來咁多人壞
我左耳出紅感炭號，重新配對都係咁 昨日比左天才要寄去新加坡整。講1-2星期先寄返黎

唔洗咁耐既，當我22號早上去整，24號已經係屋企收到新機，本身佢都同我講一個星期

Bro 你beat pro壞咩?

充唔到電，同長期放返入盒會自動連手機

希望一星期內收返盒耳機

我懷疑係ios 問題 今日拎隻airpods pro 出黎用都有出現斷線問題...

我今個星期終於都同你一樣，自動忘記咗powerbeats pro要重連

大家一齊唔好彩啦 哈唔哈

誠哥 Beats solo pro $1749 好吸引

唔見左隻powerbeats pro左邊耳機 想問有冇得買返

胖咗大半年
到宜家都覺得Powerbeats pro好好用

好唔好用唔關胖/瘦事

打錯字 想打個 用 字

九百幾入手，抵玩

邊到入手

at3

點先有咁平

有冇ching可以教我點樣差電？
就咁擺隻耳機入去嗰兩個金屬位成日對唔正，要郁幾嘢先對到位差電，有冇方法可以方便d差到？

用手指45度壓一壓
你會feel到有啲彈力

thanks ching
另外想問吓兩隻耳機個耳勾唔對稱，左邊彎過右邊少少，擺落盒睇係左低右高，係咪唔洗理佢？

可以自己屈
我嗰對都係咁
戴落無咩所謂

謝ching

傳緊有Powerbeats Pro‌ 2出 不過冇乜改變

幾時有？用緊airpod pro 想轉番powerbeatspro

airpod pro 同powerbeats pro係完全兩條line
airpod pro 輕好多同聲稱有降噪

不過我估都要啲時間 樂觀嘅會同AirPod studio 一齊出

降噪黎講除左買返黎頭一兩個月之外 update 完就無左
Airpod studio係乜黎？
無左降噪我不如用番Powerbeats pro

搞乜 平時超過範圍再番番黎會斷一斷再自動連番

依排連唔番要下下忘記裝置再重新配對先得

咁麻煩？
咩機iOS幾？

Iphone 11
13.4.1